有冇人呢個幾星期淨係關心引渡條例？

基本上一上網就淨係留意呢樣消息
平時打機 做gym 果啲活動完全冇心機做
利申 發夢離開過屋企幾日

成個星期都訓唔著

有今日胸肩頭二三頭一次過舉返想死

我基本上呢幾日係0 娛樂
一攞起部電話一定係追相關既post
冇做過其他野

因為呢條垃圾例 根本影響所有人
無一幸免

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！

我都係

我應該下星期先會舉返

睇左我一年嘅新聞量

返工更都冇報住 隨時出席集會

飛機都冇心情打

我連手機驚都唔記得登入但係明明成日拎住部手機睇相開新聞

Same here

一放低部電話就諗起香港D野
晚晚碌IG 連登起碼3:00幾先訓得著

所有同朋友嘅活動都取消哂
大家發埋同一個夢

我都係！茶飯不思，一日瞓得4，5個鐘，冇胃口食野，發夢夢到自己612在立法會外叫口號，不停F5 fb同連登，工唔返，0娛樂

ming

唔想比自己上腦，繼續做平時d野
咪迫到自己抑鬱